公屋問題

想問下，如果父母當年買左公屋，個仔大過除名買左未補地價居屋，如果父母走左咁將來間公屋會點？

你想要返間公屋咪要轉居屋名比人

交返比房署

買左果間公屋補左地價未

買左都要交返？

未補

房署唔俾一個人同時擁有2間資助房屋，就算間公屋唔可以未補地價就被繼承

補左就無問題？

係

搭單問 如果三人家庭 一個70歲一個60歲加個27歲排公屋大約幾耐有樓

真係無諗過呢個問題、我自己都有層未補既居屋、但我爸媽間屋要補2xx萬喎、那有錢補

分期得唔得，供樓咁供

Google

我都有呢個問題，問過1823，係唔得既

3年-3年半

如果個仔有私樓，父母有層已買未補公屋，咁有冇得用遺產繼承？

唔可以

講錯，可以